新手FA等緊批證書，求指教注意事項

新手FA，嚟緊第一次落場
想請問現場有咩要注意，最有需要嘅物資係咩
唔想頭幾次落場就俾狗咬，唔該哂大家

利申：好注重現場環境安全，藍絲對我有敵意我會尊重佢嘅意願

去等俾黑警拉？

求指教，推

FA拉一個少一個，好珍貴
見到狗會企遠啲觀望

要咩證書？

St. John/Red Cross果啲基本急救課程
雖然我想讀上去

咁就夠？

我覺得唔夠，所以好想搵個老手FA帶下我

我有喎 係包札同心外壓果張？

琴日喺元朗救白衫黑社會嗰個紅衫嘅FA成日都見佢，個人雖然燥d但係做嘢有紋有路

係 其實真係好唔夠...

好多FA team都暫時唔收新人，咁我咩都唔識係會幾阻碇嘅

基本出血受傷 骨折包幾下都搞得掂既...
但講真我讀完唔太記得 什麼手掛 之前公司迫我上

其實可以試吓一個人落場見到有需要就直接幫手，慢慢就會吸引到同路人

我會，一拎到證書就會出

Practice make perfect